如果外國數據顯示武漢肺炎死亡率係2-5%

而死嘅個案，大多係老人家/長期病患者。

大家仲戴唔戴口罩？

不過提提大家，呢隻病毒中左有機會跟一世（之前個日本女人，確診入院，出院後自我隔離，會再復發）

為人為已，請戴上口罩

大家睇到可唔可以入去幫手推

〖突發〗〖已FC〗多功能抗爭App 香城Online登陸IOS啦